你地去髮型屋洗頭嗰陣會開眼定合埋眼?

合埋眼好似好奇怪,開眼唔知望去邊咁又好尷尬

合眼放鬆等人服侍
唔通你眼望我眼咩

洗頭同剪髮都合埋

就係等人服侍嗰下好尷尬, 好似唔係幾好咁

多數望撚住個洗頭妹

大佬你有比錢㗎

其實個角度係望唔到洗頭嗰個,係見到天花

我會望實洗頭嗰個人

剪我就望住嘅

點解尷尬? 而家你求佢serve你?
望住佢咪重尷尬, 搞到佢緊張都唔好意思啦

會向上望實個洗頭仔

我望燈 次次洗頭都好緊張